[癡撚線] 有冇人試過碌ig story見到啲咁嘅嘢

依家ig被Suckerburg買咗之後就改頭換面
冇咗地圖mode仲改埋feed嘅玩法
都算 唔係呢個post嘅重點

依家啲廣告愈出愈多，連story都要攝一兩個廣告

啱啱就見到呢個廣告。。

由於事出突然而我又慣性想skip
淨係cap到一張
成條片冇露點啊剩，淨係un下un下
似係大陸樣唔敢肯定
但都好癡線
㩒佢icon又冇profile google都搵唔到啲咩

想問有冇巴絲知可以點約到呢啲date

仲想問 點解人在外國仲會見到啲大陸廣告
我見其他廣告都幾local下

正喎 係咪即係雞啊?

我都想知

條片係點

點解要負皮